如果湖南暴動、維權老兵、雨傘革命等喺中國同一時間爆發，有冇機會成功革命？

如果中國各地都爆發流血衝突，淨係解放軍都未必調動得切，美國對外又虎視眈眈咁。。
究竟中國人民同解放軍幾時先肯醒覺？
其實革命只差一線！

一隊速龍都攪掂你哋啦，on9

點解湖南都可以咁勇武，但香港人送錢俾高鐵大陸人食飯盒，都可以無動於衷？
以後仲邊有資格笑啲強國人？

三樣入面雨傘革命最撚戇鳩，用遮黎擋子彈咩

一隊打得晒七百萬人？
雖然我都知依七百萬人好多都沉睡緊

要睇人數

其實你講果D 大陸暴動, 都係得 幾千人 參與
中共有心鎮壓, 派一萬軍隊, 兵分兩路, 已經可以一日之內鎮壓哂

以現在既中國人口基數, 最起碼要超過 一千萬人 參與革命, 先有可能成功

至於你話解放軍覺醒, 簡直係on9
中國人加入解放軍果一刻, 已經知道自己是收錢幫中共殺人

就算成功我覺得都好快比第二班共慘黨騎劫
除非老美真係有咩把炮有籍口介入
就算有 老美亦都未必想介入

唔會
因為唔同地方反對派會互屌
最後贏國又贏

700萬人一齊企出黎？咁睇得起香港？速龍沖入黎扑兩扑，啲人潰散走都走唔切。佢哋1個人起碼可以打你100個平民，點打？

機會係零丫

放心啦，黄絲及港豬會叫停的。

咁即係共產黨可以千秋萬世、永垂不朽？

點會唔想 唔係留住台狗做咩姐 親美政府 正

中共內鬥+魚蛋革命+八九民運+撐粵語運動+維權老兵+新疆衝突+烏坎村+經濟崩潰
都未必有事

我諗真係要習近平、李克強呢D中共常委一齊搭飛機出事先有可能有啲睇頭

識唔識分養門口狗同打惡狗既分別

習總, 李克強死左, 一樣有人頂上佢地既位
全中國8000萬黨員, 大把人可以頂上

唯一推翻中共既可能性只有一個, 就是美軍出手

美國派20萬軍隊進攻中國, 保證中共軍隊 即刻聞風而降
小數中共軍隊想反抗, 馬上被美軍 定點消滅
中共所有高官一係走佬, 一係投降

唯一可能性是外國介入, 例如美國出兵打中共
否則單靠中國人反抗, 好難推翻中共

家陣中共對付呢D 示威暴動, 都只係出防暴警察 用警棍, 催淚彈鎮壓
背後仲有好多更強既武力都未出

肯出黎打既70個都唔知有無啦

應該用魚革 做例子好D, 算係香港最勇武既抗爭, 打傷左幾十名警察

雖然最後都係人數太小, 平息左

其實美國有心出兵, 已經大把理由打中共

但美國根本無心想出兵推翻中共
最多打下經濟戰, 外交戰, 逼中共屈服

俾個數字你，越戰美軍50萬兵，韓戰聯合國軍30萬人，未計南越南韓本地兵幾十萬人，兩場仗都輸，想靠20萬美軍打老解，難啲

單睇數字無用, 最重要係人心

以前韓戰, 越戰, D解放軍都係真心崇拜毛澤東 , 願意為左毛澤東而戰

現在既解放軍, 多數都是少爺兵, 只係為左錢而當兵, 唔會幫中共賣命
呢一點好重要

屌你老味笑撚左出聲 中共拉一派打一派呢招玩左幾十年
未計中共啲滲透咁撚本事 再多十單一齊爆都未驚啦

搵私人軍事公司幫手

你指支那人搵私人軍事公司??

支那人 通常都係太窮, 先會出來抗爭, 邊到來錢請私人軍事公司??

係美國搵私人軍事公司輔助美軍打中國

你知唔知pmc做咩架其實

點解軍事行動唔外判得?

上面提速龍隊
我諗經過魚蛋打撚到幫辦求饒之後
速龍隊未必敢咁勇
之前以一敵百係雨傘既事

冇

我係問你知唔知pmc做咩呀

我係問你知唔知pmc做咩，講乜野越共老解呀

美帝打你中共把鬼咩

有咩著數?

老兵

美國對外又虎視眈眈咁? 你太睇得起美國真係會為正義而打

無，因為全部都冇種佔領政府，另組執政黨

大把有錢佬開心生活,窮人先沉姐

U no gun

太睇小中共 大躍進之後中國經濟崩潰又有大飢荒，之後打中印戰爭、珍寶島，喺尼克遜訪華前可以話係同緊世界上所有大國關係都係極差，國內又有文革，國家正副主席一堆元帥將軍全部被批鬥下放，中共一樣挨到過去，所以話以依家既中國嚟講可以話睇唔到任何中共倒台既可能性

冇可能啦，全部都唔係對準政權

冇可能，無軍備打撚

再唔係叫埋速龍黎打解放軍囉

唔係為正義，純粹打低中國

呢啲都只係地方動亂, 未去到想推翻政府個層次

如果中國亂嘅話更加冇可能威脅到美國, 出兵嚟把撚

其實歷史係不停咁loop，如果人民再繼續有咁多負能量，再加埋其他藥引，如經濟下瀉、各地天災、革命烈士出現等，政權隨時不穩。

有咩誘因要打低中國?